政府將為二○一九年香港中學文憑考試學校考生代繳考試費

政府將為二○一九年香港中學文憑考試學校考生代繳考試費
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（三月十七日）公布就二零一八至一九年度《財政預算案》中為參加二○一九年香港中學文憑考試（文憑試）的考生代繳考試費的調整安排。

政府經考慮各方面的因素，並與香港考試及評核局（考評局）詳細商議後，決定將有關措施的適用範圍定為參加二○一九年文憑試的學校考生，即透過已獲批准參加二○一九年文憑試的註冊學校報名，並在該校上課的考生，包括日校及夜校的首次考生及重讀考生。

教育局局長楊潤雄表示：「我們在敲定有關安排時，首要原則是考慮來屆二○一九年文憑試考生的利益，致力讓他們能夠安心考試，避免受到不必要的干擾。」

他續說，有關適用範圍能有效杜絕有人因為免考試費而以玩票性質去報考、甚至蓄意擾亂試場秩序的情況，相信可釋除考生及家長的憂慮。

考評局會在適當時候通知學校有關二○一九年文憑試的詳細報考安排和手續，並會一如以往，適時將報考文憑試的「報考須知」及有關詳情上載該局的網頁，供考生和公眾瀏覽。

點解佢地E屆可以免費
咁經濟差果陣又洗唔洗要果班學生俾多D?: P

屌你老味
乜撚嘢玩票性質呀？
我自修生又唔幫

死仆街

歧視自修生 正仆街

垃圾政府
即係夾心階層0福利

是但啦
利申 上左岸

你咪玩野囉咪

幫班日校俾黎把撚，都唔撚係佢地出份考試費啦，幫下自修生仲好

原來公開應承過人既野都可以唔算數

我屌你老母咩

林鄭夠話取消TSA啦